支銀：保安員要持械處理原油寶維權

哇，吃個大瓜，前天把油價砸到-40美金的竟然是中國銀行，一把虧了中行客戶300多億

其他原油機構都提前調倉換月了，比如工行建行，美股的uso，上週都換完了，不知道為什麼中行一直沒換，拖到倒數第二天了才換。

一般投機交易的都會提前換，拖到最後的都是打算做實物交割的機構。中行沒有交割石油的能力，卻一直拖到最後，這操作就很迷，最後迫不得已開始盤中砸盤。

昨天大傢伙都還在吃瓜，說怎麼油價跌到-40美金，沒想到虧的是中國人的錢

投資中行紙原油的客戶不但本金虧完，還欠銀行一倍多的本金，真他媽的。網上有一張持倉圖，這人本金差不多400萬，虧了900多萬，還要給銀行補500多萬，中行也有臉去向客戶催債，真他媽的

冇錯，解決提出問題既客戶，問題自然不再存在

支持保安嚴正執法

客戶收左美國佬錢搞事

個把咁既雷明燈唔係拎黎裝假狗炸咩

各支行

叫班仆街買定花生寶升

唔比投訴

打爆頭後再維權

比人搶埋就好笑

叫班黑警上去殺維權人士

保安都買左期油就好笑

今仗银行连送终服务也送你了，能不感恩吗

微信都刪緊群組
班滋事分子平時叫人唔好搞事

強国無得破產

強行收樓做晒d老婆同女做雞

捉件債仔去賣腎

而家咁嘅情况，隨時拎 AK47 出嚟

另類形式抄家補血劍

汽油彈少不了

咁班保安要出坦克至可以平亂

若要支銀好，要買原油寶

朕不给你 你不能抢

今次上左彈

朕要取的，你必须给

你媽死啦

保安幾多人工？人地債仔個個幾百萬至幾億(負)身家, 怕你有條鐵？

佢死左邊個還錢

客戶死咗，用法律途徑沒收客戶所有身家

輸咗俾淡友，中共補唔到血

個少少人工同你搵命咩搏咩

預左大陸實有人買依D野，輸撚死佢地

去微信潑下火

中國無了

會持咩械呢

社會主義鐵拳

原油寶呢個名真係好有趣

以為回血劍已經好高章，原來仲可以用回血劍黎拮美國期油市場

隨時槍都俾人搶撚埋，有無咁on9

趁負油價整多幾個

又收美國人錢搞事係美國一早開左槍啦。蝕咪蝕囉，国難當前仲計較咁多。支持保安嚴正執法處決暴徒

淡友都係中國人？

唔明

求賜教

朕要搶的，你必須奉上

恭喜中国遍地開花

槍口指導
標靶治療

錢沒有被華爾街捲走，而是原油到期芝加哥交易所，要求中國銀行把實物原油運走交割，中國銀行沒有這個能力，所以倒貼錢請芝加哥交易所，就地賣給了美國油企！

媒體點會幫平民唔幫支那銀行 仲要打官司會唔會太天真

呢單嘢唔揾香港黑警都搞唔掂

槍斃d 客就解決問題

朕要給的，你必須收

中共又要燒外匯，人仔又未必收得番

給你病毒

花生寶受中行原油寶消息帶動下，價格急劇上升

埋左單未
入哂客數？

what is 原油寶?

朕給你的, 朕隨時可以取走

如果真相係好似圖中咁講
支銀原油寶係同個客對賭交易
唔斬客倉不特止, 仲要個客食埋支銀條數

利害了, 他的国

人身安全受威脅嘅話係唔係可以露械

即係中銀想唔認數

呢D仆街最叻雙重標準 抵佢中回力標

拍照都唔俾

完美表演支那人就係韭菜

當諗起下一個就係香港
我都係笑唔出...

香港起碼可以老破,
同香港實有得拗

芝麻人就....

真係好慘...
公司on9 要個客
仲要唔比老破

nsml國唔係浪得虛名

換晒其他貨幣囉 2047之後大條道理廢港紙

工人工資降返同步深圳工資
藍絲死鳩晒 唔洗受 藍絲又贏
香港冇未來 一係走一係受

這就是中國. jpg

過往經驗，佢哋一定會組團黎香港中銀門口抗議

我覺得唔洗2047
幾時一國一制唔係睇時間
係睇外國幾時完成撤資
撒到咁上下, 取消美金掛鉤, 關係法, 香港再唔係中國對外的關口
只會係下一個新彊

的確黎明係的黑暗係好黑暗
怎至我地呢一代未必見到黎明
但堅持初心, 教育好下一代
極權政府冇一個係長命

解決個客 問題就不存在
但筆債邊個還

G持 黑警會唔會打柒埋佢地

好呀!
限聚令位位罰多兩千
支持警察 炎証執法

似乎係啲合約衍生工具

原油寶
會唔會繼堵路之後
今次出現汽油彈（回力鏢

nmsl國國民唔可以境外投資
要投資外幣 黃金 原油要靠d 支國銀行既衍生工具炒
一般都係同緊間銀行對賭, 即係贏就贏銀行錢, 輸就輸比銀行
所以銀行總有大把方法同手段令你輸多d
個價值好聽就跟住個國際油價行
難聽就銀行自己set, 想行邊就行邊
好似今次咁
中銀自己買左國際油, 爆左倉就要d客「和你爆」
公我贏字你輸

咪即係倫敦金咁

之前火葬場咪有出火魔嘅
貼俾佢哋睇

可能債仔會對住個實Q話....
来，这里的钱给你，你把手上的东西给我

冇錯
當呢間「倫敦金」係半間國企既時間
nmsl人d錢應該都係凍過水
行埋行埋咁多實名制, 電子貨幣
要炒你家有幾難
條友輸得400個
要禁多500個出黎好易ja

中蟈人裝修中銀

原油寶會唔會有槓桿

睇到都笑左，點解叫支行嘅

一般都有
但nsml 既槓桿應該唔會太大
我估 10倍左右

但注意
由於情況特殊
條友投資400萬
倒輸500萬
唔關槓桿事

只係因為佢個價格跌穿左0

分支銀行

中國人有咩資格講維權
平時無事就覺得維權係搞事
燒到自己就出聲

最好呢班撚樣全部輸哂
雖然支行今次真係on99 但係睇到好心涼

仲學人食花生 笑撚大人個口

中銀有冇真係買 期油 冇人知。
但而家睇落個問題係佢畀個客到結算日前一日轉倉， 而唔係好似其他中資銀行咁早一個星期就強行幫所有客戶轉倉。

咁平時中銀呢個做法梗係比其他行靈活好多啦， 但佢個交易時間只到中國時間晚上十點， 即是話跌到負數當晚佢啲客只可以坐響場外面食瓜。

班客20號晚十點鐘仲見到係正數。

但中銀個倉又太大， 結算日前流動性又低， 根本就冇可能用十點個價做轉倉， 就搞到負數。

wtf啲支那語咁鳩㗎啦咩，明明有分行呢個詞

好開心睇到好爽

可能真相係中銀自己同班客對賭
根本冇倉係國際期油
但照話個客係負37平左倉
照追個客還錢

你知啦
nmsl國而家都幾窮

即係條友可能剩係出100萬，最後輸1000萬

靠黨媒

查下美國交易所咪知

有親戚係大陸某房地產集團高層佢地集團有咩醜聞例如保安打死人 豆腐渣工程 條pr team就會俾錢微博 del 熱搜同block曬d相關資訊 再過數俾媒體塞住佢地把口 根本冇得同佢地鬥 今次仲係四大行 個300億真係凍過水

負數接果d係乜人
真要買油嘅客？

可能本身有沽出權，結算日要買返認購權平衡？

依家應該係客同支銀對賭
理論上件事唔會發生 uso果d都無事

槍= 割韭菜刀

得果幾百億回到啲咩
真心問

唔比老破咁點？ 還成世？

一定唔會

閒聚令係拉唔係聚埋一齊既人架
黑狗十幾人食飯拉左未？

有事就暴徒廢青

除左死我覺得冇第二條路

就地燒了也不能留给洋鬼子呀
要燒幾耐

咁樣對自己啲客 仲有人幫襯你嗰啲係on9
廢物支那狗學人搞啲撚屎基金 連轉倉都唔識轉

中國銀行最新的講法係，依隻係自由度極高的衍生合約，無客的指示唔會主動幫客平倉轉倉，銀行會幫個客渣到尾直到結算為止。

結論：痴L線

美帝咁有錢，一定係因為同外星人打好左關係，中方要強烈硯責到佢割還51區為止

仲去維權? 負資產幾百萬諗定點著草好過啦

唔係原油彈wor師傅
汽油要提煉出黎

紅油抄手就食得多，
原油抄家真係未見過

BoC said on Wednesday it had confirmed with CME Group Inc that the negative settlement price of crude oil futures at -$37.63 per barrel was not an error.

中國銀行擁有最後決定權

你整原油彈？

自由度高，但中國時間十點後就冇得交易，WTF

中國的自由是最好的.jpg

公就我贏
字就你輸
拿，畀你自己擲

好似解釋廿二條咁解釋啦

自由度高還自由度高，產品缺陷還產品缺陷，兩者無衝突

信政府、信中國銀行，無錯

痴撚線
啲大戶啱啱先食完早餐屌完女 仲未開始沽柒你 你就冇得玩

有分行有支行

推

香港中銀唔知有冇衣隻產品呢？

唔理咪好，阻住中銀做生意

好巴適吖老鐵

寬油自殺

Push

終於聞到一啲啲支爆嘅火藥味

人民幣摭， 再印囉

無知一問
係咪姐係話當期貨跌到負果陣
有人入貨既話 中銀就要比錢佢？
如果係既話 就解釋到點解佢哋會逼散戶賠

有咩唔同？

可以境外投資=可以走資 所以佢哋只可以入國家既賭場玩 而呢個賭場只有輸無贏
支那人根本就係俾人圈養既銀包
何來自由 佢哋從來都冇
但就成日以為自己有

佢哋:
支行：細間
分行：極大間
Boc深圳有100+"支行"
"分行"只有兩間

黨ge糧倉點會比蟻民拎錢
大陸傻仔食樹根ge時代黎啦

咁邊個還錢？

你怎知不會是故意如此操盤, 有人虧了還硬要賠錢, 欠了支銀錢你班屁民如何能跑得掉

你又想一下誰是對家接盤, 被支那強制用-USD38去平倉, 即是對家買石油還有錢收, 說不定賺錢的也是中国人呢?

不熟不吃專劏熟人, 可是支那千百年來的優良傳統

即持械維權！

唔係話支銀系統有錯，跌破變0果陣唔俾個客賣咩？

其他銀行無呢個問題，係呢隻支油寶出事。

之前p2p爆煲，之後咪又係不了了之

中銀呢單野過一排又會私了哂

韭菜們俾錢中銀，賭油價升
中銀代佢地買5月期油合約，我當中銀買嗰時係20蚊桶
因為結算日，如果中銀死攬合約唔放=失去20蚊，但得到1桶油（請自備鐵桶+運油輪去美國，及必須要攞，唔攞嘅話，擺喺美國度，美國會收中銀儲存費）

因為中銀唔想要啲油，所以喺結算前賣走5月期油合約，賣到負數意思係，中銀貼37蚊俾人處理咗啲油，都平過中銀運油返中國

結果：中銀嘅5月期油合約終於貼錢送曬俾人，咁啲貼錢邊度嚟？就依家問韭菜攞返，咁韭菜一開始投資啲錢呢？5月期油由20蚊跌到0嗰一刻就蒸發曬啦

拿拿拿唔係我地改架個名